http://dojopuzzles.com/problemas/exibe/jokenpo/

Você está resolvendo este problema. Este problema foi utilizado em 544 Dojo(s).

Jokenpo é uma brincadeira japonesa, onde dois jogadores escolhem um dentre três possíveis itens: Pedra, Papel ou Tesoura.

O objetivo é fazer um juiz de Jokenpo que dada a jogada dos dois jogadores informa o resultado da partida.

As regras são as seguintes:

Pedra empata com Pedra e ganha de Tesoura Tesoura empata com Tesoura e ganha de Papel Papel empata com Papel e ganha de Pedra